中學生集會現場

完全唔夠人阿屌你老母

全世界同我快撚啲嚟阿

推

push

快撚啲嚟阿屌

重拾校園青春

香港棟樑

多 好撚多 快啲嚟溝曬佢哋

4點呀~

推呀推

呢到好撚多靚仔靚女 快啲嚟啦喂

3點呀

中學生快啲出嚟！爭你呀！！

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

呢個鐘數出到嚟嘅應該都係得學生、家庭主婦同退休人士

但連學生都勁撚少

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

唔夠人阿

完全唔夠人阿